黑警闖入港大校園 其實好似吹佢地唔漲

其實大學街既範圍係公眾地方，其他大學非教學大樓既範圍都係一樣
所以只要佢唔係入building既，狗係街道巡邏都吹佢地唔撚漲，就好似我地屌撚左好耐既大陸喱成日係中大同港大觀光既情況一樣。
即係之前果日同D狗比人屌走同入唔到skylee係因為私人屋苑同Hall係屬於私人地方，佢地冇warrant就入係抵屌，但係如果佢地剩係係大學街到巡邏既就好似係無問題。
不過三更半夜黎都不安好心啦，各位HKU同學要小心為上，一見到佢地入左building範圍就屌撚走佢地!!!
有錯請指正，無謂比人帶錯風向!

pish

其實中大係全校私家路 不過垃圾奶共校長睬你都傻

HKU就冇計, 真係公眾路段

HKU咁細，連埋Ustreet都唔知有冇CU 4分1咁大

夠膽負皮唔夠膽留名同我拗番? 咁你地班連燈仔同D狗屈9人非法集結有乜撚分別? 我地活動成功既原因唔係盲反，係道理一直企係我地呢邊炸!! 屌唔係唔得，但係要屌得岩先得架!